點睇啲叫雞叫到沉船既人，玩到送埋花送埋禮物

明明叫雞係建基於金錢上的交易，點解好似投放左感情落去，定係佢地錢太多冇地方洗

成世人未有過女仔對佢咁溫柔

唔夠定力

隻雞送左花俾佢 回禮姐

尋日忍唔住上左去
為左俾個驚喜佢，我煮左飯扲上大陸俾佢食
我煮左生炒骨，腐乳通菜同牛仔骨上去
過關果陣好驚俾人捉
去到揾佢，佢唔認得我
唔緊要
入到房，我拎啲飯出黎果陣佢嚇到走左

上次沈左船之後，個心囉囉巒
尋日忍唔住上左去
為左俾個驚喜佢，我煮左飯扲上大陸俾佢食
我煮左生炒骨，腐乳通菜同牛仔骨上去
過關果陣好驚俾人捉
去到去骨場搵佢，佢唔認得我
唔緊要
入到房，我拎啲飯出黎果陣佢嚇到走左

真船長